如果聽日真係有人燒山，我會去救火

純粹因為我鍾意大自然

我愛香港郊野公園

得閒上reddit upvote新post

count me in

你去救火係心虛表現，火唔係我地放，點解要去救？

吓？都話我鍾意大自然，唔理邊個放，總之個山著火我就會救